核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

各位，好緊急，求高手FC是否真，希望炒車😭

事緣收到呢張相後，我同身邊朋友好想FC

我地問左身邊有陰陽眼既朋友
話係其他相中見到有一個受傷既男仔鬼魂

我地大驚，好想知更多
馬上搵左另一個有陰陽眼既朋友去太子現場
點知係B閘後佢地見到個
小朋友不停強調兩日後是硬仗
圖片有小朋友講既資料
有無人識呢位小朋友

個名有可能是差不多音
因為朋友話佢係站度飄得好高
未必聽得好清

有無高手可幫手
如果是真，可以問到更多資料，
我地好想佢地都可以尋冤得雪。
同埋點樣幫到個小朋友升天
佢已為我地付出太多

我好希望炒車
雖然是P牌第一次出Post
但朋友同我都好希望係連登搵到人幫手
求求大家！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

屌你老母死黑警 黑社會！

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

靈界力量

wtf
推

up

新魔法師職業出現了 亡靈魔法師

Push

............

希望樓主朋友吹水

去到神鬼都無討論價值

理性處理831消息

信住先

on9

難以討論，但師傅們都可以出下力

真？
唔好呃我

PUSH!

我係屎眼大 去左太子站
都見到好多屎

咪推啲冇fc嘅post
唔好做藍絲

唔好啊希望樓主亂up

屌又黎
幾張whatsapp圖出黎求fc
唔好曬大家時間啦

屌你老母on9 post, 出鬼神做乜9

好似啲藍屍post

真又好假又好，睇完好心酸

雖然要fc同鬼神之說未必可信，但都縮窄好多個範圍去搵嗰幾個係咪真係出左事

係

推！推爆佢！

推呀

我想講我咁岩事發後經過太子站
之後夜晚就夢到自己係地鐵站同見到有人死

依d就係所謂嘅暗黑文宣？

求fact check .....

起果名底咪知有冇果名人兄

當時係未吹風話死左人

樓主係咪有內幕消息？知嘅就直接講

咪撚膠化成件事啦唔該

衰撚過D藍屍POST WO CHING

咪撚玩啊

寧可信其有

求法師同佛法既人去太子幫下小朋友

我明大家覺得無證據
大家都係唔同崗位想搵出831既真相
無人希望是真😭😭
但如果能有能人搵到多一些資料
我地就可以早一些幫佢地
要班黑警還返筆債。

信唔信都好，
大家記得小朋友提既兩日後是硬仗
各位手足要小心
我地一個都不能再少

屌你連登仔平時屌人迷信，依家又信埋呢啲嘢

不是假識人去左探靈 真的

Lm

唔知覆咩好 不過推

完全封鎖
戇撚鳩

開埋名如果証實到係真，會完全癲覆無神論者/不信鬼神者既思想
Btw 希望唔係真

推 fc

沈門麥玲玲

8號美領會出事?

7/9機場更新 求求大家

呢個時候仲膠黎做咩

又係P牌

咁嘅post都推？fact check精神呢？

唔好膠化得唔得

On99

鬼神可以比咩證據你
你地搵有陰陽眼既朋友睇睇張相咪得

我地美領和理非wo
唔通美軍同黑警打？

戇鳩

黑人問號

張圖真係有野 不過唔知係唔係手足
利申:細個睇太多 去左泰國住左一年封眼
不過好專心咁睇仲係會睇到小小

我都唔知講咩好

本身呢個世界就有鬼神架啦
你班友未見過就話冇
咁同班藍絲有咩分別

又9up

屌你老母五毛

靈界weconnect

連登變左FB
好撚低質 成班同五毛無分別
比人見到真係笑大人哋個口

咪on9啦

垃圾post

屌你，科學d啦 cctv

你話有就有?
我夠話你幻覺

咪膠化啦

靈界connect

美領門口開拖咁撚癲

我屌，信個個都弱智

我啱啱都同林鄭老母傾過計

佢話好快帶埋佢落去一家團聚

見到通靈都出埋
夠啦

去靈界fc啦屌你老母

樓主想抄假膠叫大家唔好乜都信
上面咁多人以為真 做乜鳩

其實大家係咪變撚左藍屍？？？

睇完即時反應同你一樣

你唔信既話咪夜晚去墳場玩下囉

連靈界都可以fc

樓主 其實你想點fc？

我都感覺到好慘
巴士 我知你唔係鳩吹

依d都好信係未癡線架

我地和理非 和平散去
啱知點硬仗法
唯一係美軍同黑警打

子不語怪力亂神
而家人心惶惶
唔該有真憑實據 合理推測 先攞出嚟

唔知信唔信你好，都係要求交cctv先

佢講既資料就去查下

屌你老母又玩膠，Blocked

樓豬太睇得起連登仔智商

請善用不推文功能討論
同viuyv 加個紅圈就話有鬼 有咩分別

靈界傳心師？

講真依家我信鬼神都唔會信港共

其實我都有第二晚發夢話太子死咗人，不過唔排除係巧合，因為果晚睇完啲野個人好壓抑

咪咁膠啦同廢老藍絲有咩分別呀？

push

on9....
我唔想成個運動變到藍絲廢老mode呀
唔該唔好再做埋d on9野啦唔該
屌晒你地老母呀
有鬼唔該今晚黎搵我
我等你呀

ViuTV有幾集幾真

有時知情人士唔方便爆料 就要靠靈異故事 小說 電影嚟講個事實出嚟 希望明嘅人會明

頭先先有post話fc咗先好開post
唔好spread fake news
結果依家又黎

個小朋友法力高強到知兩日後既事？
正常個啲新仔一定冇預知能力架喎

鬼眼

新職業：亡靈法師
技能：召喚亡靈大軍？

做乜鳩呀
你地唔係信呀??????????

我睇完啲對話笑咗出嚟 我係咪好衰

2019仲咁撚迷信

呢個真.打到上庭追究班狗唔通同個官講我有陰陽眼睇到條友死左.

Real? 信則有，不信則冇啦

之前風水嘢咁多人衝出嚟話信 宜家樓主講呢啲又話人戇鳩
利申平時兩樣都唔信 但今次真係唔撚信港共同黑警

唔好推呢d

好似D退休FBI寫科幻小說咁

可唔可以咪撚玩膠
好撚on9呀

死靈術

今晚潘紹聰會講

曲撚到

On9 post

呢啲冇得check嘅嘢真係點up都得

太子不嬲都有好撚多，係以前開鐵路鏟地而令好多靈體係太子站。所以先肯定係咪揾啱鬼。

我信

咪on9...呢啲嘢推嚟有鬼用
不可證偽嘅嘢對呢場運動冇用 只會令啲人覺得我哋係痴線佬

On9

樓豬幾時死

[陰謀論]太子死者其實去左駐港解放軍醫院

止唔止咁少啊？
我太爺報夢話至少死左二百個喎

又玩呢啲對話圖當fc

炒硬

死靈法師

你地自己未見過鬼就唔好話迷信同冇啦好心

9月8硬杖
靠嚇？

我係問米婆
問到啲死者過埋奈何橋添啦

收皮啦死藍絲又想散播fake news

好難證實，當流料

癡撚線 擺明用黎串出面果堆是但邊2張wtsapp圖就開post啲人啦
太撚多真心膠

我以前跟嗰個師父話太子好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

唔係話迷信，但係佢up得出姓梁20歲住火炭嘅話，可以係依個方向搵下

屌連鬼都出埋

笑到仆街

推乜鳩⋯

善用不推文回覆

依啲真係唔信囉

勿推

呢啲聽完就算啦
比堆垃圾藍絲睇到笑撚死人咩

Agger 信下無防 當多個線索

點呀鬼魂變到先知2日後有事

黑警會出的臥底㗎嘛

笑撚死人咩
連登仔咁嘅垃圾po都推上熱門

唔係幾buy鬼神說

啱啊

屌 咪再膠化成件事

見到話想返屋企真係忍唔住

P牌行撚開啦
究竟知唔知咩叫fc?

智力測試

我無睇任何嘢去瞓 我記得個晚係忙到連登都無上

呢啲最撚on9

+1

可否幫忙睇下呢張圖有幾多？

話我知，你地 o 的仆街作故仔

鳩少陣啦屌

Dllm push

可唔可以打電話對話傾呀

7點幾

希望唔係真
唔好推未fc嘅news

樓主，信你，唔需要介懷其他人嘅反應

今次真係分唔出真心膠定假膠

2日後 9月8?

咪佢打
大家都唔郁手

鬼係講真話，支共係講大話

你又知呢班人唔係五毛扮?

加個核爆就有上到熱門了

agree

雖然好似講古,但亦有可能係知情人借古爆料
麻煩先Fact check有無尼幾個人失蹤先

Please no joke on this

不如試下fc有無呢個人失蹤先？

麻煩先Fact check有無尼幾個人失蹤先

呢啲消息至少有一樣嘢係可以肯定 就係一定俾政府可信

雲海，幫手啦！！！！！

重要!!!!
麻煩先Fact check有無尼幾個人失蹤先

屌你老母，成撚日都呢啲wtsapp低質圖話求fc，最嬲係大撚把人信，咁同班廢老group亂9咁傳有乜分別？

唔好再鳩傳啦好冇？求下你地

另類爆料方法?

太子站不嬲都有啲野 唔好吹水。

第二張陰陽眼朋友都話有

其實呢啲經歷過就會信 無嘅咪當聽下

係真 我同「死者」透過facetime傾左計
佢地Fact check左樓主講既野
仲希望樓主長命百歲

點揾

唔使找

唔好開膠post啦

係 第一張我輪迴眼朋友都見到

求炒車

可唔可以留個tg 俾我

希望係假

屌你老母 fake news fake到玩通靈
呢啲見一個block一個

睇到嘅人表示有係有，不過張相嗰個係舊嗰啲嘢。傾計都好，揾啱鬼傾。

柒撚完未呀屌你老母

#不推文回覆

黑色長褲白色鞋.....
咪果日被壓係地下果個

有冇茅山巴幫到手....
可唔可以睇下有咩幫到佢地......
快d幫到佢地輪迴

同意

我對鬼神有d好奇 求下你

連靈界都we connect

新職業

點都算係有個方向吖
寧可信其有

希望炒車🙏🙏

講多啲，詳細講。

屌唔好再擺fake news啦
一係你搵兩個未睇過張相有陰陽眼既朋友
同一時間指到個鬼魂係邊
我就信你

幫推

希望炒車

lm

有無睇到佢地既手足去太子站睇睇？

靈探就咪拎出黎講啦，好膠

起哂雞皮😭😭😭😭

睇睇精神科好啲喎ching

大佬tg

係真
我細個成日肚痛 去左美國封左屎眼
不過好專心咁柯仲係會必少少出黎

一留言即刻頭痛 有冇咁邪
我都係出返去先 對唔住各位大佬

呢啲我地一般人睇唔到好難驗證真偽架

粉嶺 劉X佳 快D搵新聞 相關資訊

咪玩膠

其實大家唔信唔緊要
信唔信有鬼神是好個人既事
大家相信831有死人
懷疑兩日內甘多單跳樓案有古怪
甘信有靈魂既人
會想搵到佢地靈魂出黎幫手有何奇怪？

唔係迫大家信
出Post只有兩個目的
第一，有無人識既手足又失蹤左
又有一些資料是入面提到的
我地都好希望搵到佢地身分

第二，求有更高修行師父去幫小朋友的靈魂

我地其實問左幾個有陰陽眼既人
都有人親身到左現場
呢D所謂既FC可能滿足唔到大家
大家唔信都唔緊要
最緊要大家平安

點解好似有人真係當真

高靈人士睇到第二張有小小頭痛

我經過太子感覺同平常唔同 tg plz

Lm聽故仔

p牌先觀望

tg plz

有線索好過無，咪可以搵一搵囉。
反正大家都信831太子站大不尋常

唔駛咁快屌樓主住，見佢有D關鍵詞，人名都出埋
即係咁，爆料有好多方式

時間會話俾我地知係咩料子

張圖係睇倒有野

咪撚開啲on9 post啦

屌你老母呢D POST真係痴撚線
仲咁撚多連登仔信

假設真係有，有冇能力叫佢地潛入對家內部搵機密？

屌雖然我睇唔到，但係睇到想返屋企個心真係好噏
點都好，有冇師傅幫幫手

屌你老母黨鐵快啲交CCTV啊仆街!!!

呢個時候仲要FC?

Cls架喎
我已經分唔撚到樓主曲定直
係真放料定假放料
我連正負皮都唔敢比
留言都用不推文
連登仔係咪唔驚柒出國際？

唔好當啲鬼鍾意去邊就去邊

喂Ching 幫手不推文回覆OK?

屌 自己都奶咗嘢唔記得不推文

2019...

推行動Po先啦

手足唔會搞手足，如果你唔係手足，你死硬

你都冇用到啦

好心啦，on9 post

我求下你哋唔好再出呢啲post啦，
真係仲衰過啲廢老。

我信你。
其實平時popo破唔到案都會用呢啲手段，
台灣啲警察都係咁。
不過無得fc嘅post公信力好有限，
唯有各有各做。

信唔信鬼神都好
咁既然有個名
劉x佳，住粉嶺
會唔會循呢個方向搵下呀？

大膽假設小心求證
出post大家討論下，何必一句唔埋兩句就屌

我覺得反映咗連登仔智商有幾高

我覺得 fact check最緊要嘅嘢係有得追究
你冇全面證據 想駁你又駁唔到
你冇起自己個朵 想搵你為言論負責 又唔得

但我地d冇靈力嘅人同佢地connect唔到喎

問下果頭既手足識唔識大約咁既人查下咪好囉 洗唔洗個個起哂鋼咁屌 依個時期咩方法都要試下嫁啦

屌 比你講中咗
----------------------------@@@@
篇文反映咗連登仔智商有幾高

我覺得 fact check最緊要嘅嘢係有得追究
你冇全面證據 想駁你又駁唔到
你冇起自己個朵 想搵你為言論負責 又唔得

個ac夠哂鬼

我明大家好想搵到證據去證明當日既事...
但玩到鬼神說...
不如諗下有無咩方法去搜證？
例如搵當日係現場既人整合時間線

我都係咁話。

我可唔可以唔信...

其實係咪知情人士用鬼神之說去爆料？
講真我睇好多靈異野，都好少可見有人會直接講出靈體既年齡同名
最多咪形容下靈體外形係點既

可唔可以話俾我聽點解唔使Fc? 冇獨立思考，淨係睇啲選擇性消息嘅話你同廢老有咩分別。

好撚搞笑？

篇文覺得反映咗連登仔智商有幾高

我覺得 fact check最緊要嘅嘢係有得追究
你冇全面證據 想駁你又駁唔到
你冇起自己個朵 想搵你為言論負責 又唔得

要人信服得兩個方法
1. 比晒全面嘅資料出嚟 唔好擠牙膏
2. 一係起自己個朵 要自己負責返個言論(雖然我覺得都係要小心)

樓主第一張圖係隔離登嘅一個post，入面有張相話係立場記者係封站被人趕走嘅時候影，話有人聲稱相中人係一個去過Viu tv嘅法科師傅。

有無人證實一下？

呢啲通靈推黎有咩用

態度正確！

睇到好心酸 兩日後希望唔好有事

啱唔知係咪苦肉計暗串連登仔 還是五毛
傾向信後者

你老母係男人 唔使FC都知
再嘈block鳩埋你呀

其實係咪有知情人士/popo突然爆料比大家咋

咁大家各有各做
唔好互屌啦，做乜因爲呢d事而分化？
大家都有判斷力，係真係假未分得清
咪試下再深入研究下，之前都有流出幾個人名
最後真係有人話係事主朋友證實無事
咁咪等大家唔洗再糾纏落去

明明一直叫知情人事發聲
但如果個個一開post就比人屌
知道真相都未必敢講出嚟

想像下如果知情人知開post講
個個要fc要影證件要暴露更多個人資料
仲邊有人敢出聲？

當然我唔敢講鬼神之說真定假
但既然有人名，咪試下搵下囉，各有各做，不分化呀記住！

唔知講乜好
一係問線索啦
問d冇用資料黎玩咩

btw乜人死左會變到有預知能力

你做證人 會唔會話自己係因為有陰陽眼先？

我哋要嘅係實證性陳述

一係全面資料
一係自己個朵
二揀一 唔該

support this 說法

做得好 巴打

係囉 有埋年紀同名

屌 希望係假既

會唔會有機會係知情人士爆料呢？
大家都唔知
咁就按照爆左出嚟嘅資訊去搵，睇下搵到d咩？

我諗所謂嘅唔散播謠言，唔係講親咩都質疑
係未證實前，唔好不停發放訊息出去
但唔代表唔可以大家研究架嘛，係咪？

大家都冷靜d唔好一嚟就屌啦

on9 fake news

韓劇劇情

根據我估計樓主真實身份
如果佢講全面資料，someone will know his 真實身份

咁佢宜家唔上唔下 絕對係最危險嘅方法
因為如果係真有其事 就已經驚動咗港共
希望佢立即起自己個朵 得到民間保護

我琴日做左呢樣野

我哋要嘅係實證性陳述，即係可以比事實推翻嘅陳述。

一係全面資料 一係自己個朵 二揀一 唔該

爆料爆一半 做唔到核彈之餘又會驚動港共 但樓主又唔起自己個朵出嚟 得唔到民間保護 絕對係最危險做法

TBH, 一個區幾多人姓劉 名x佳. 我都唔知
希望你哋加油

你哋話我冷血都係咁講

連登好多高靈人士巴打
希望可以幫下手

你估港鐵哩啲位置冇狗cam moon住？
樓主好危險 快啲尋求保護

呢個係真法...

朋友你地本身係咪敏感..

可以搵咗個人先，起碼有名

夠晒戇鳩
人地講咩都信

9up少陣

+1 覺得真既話樓主有d危險

信鬼神之說
但對呢個都係有保留先

利申 唔係敏感體質
好耐好耐之前聽過朋友仔講嘢...

個晚之前無人講死左人，隔左兩日先開始有人放風

推
有無人識小朋友或者佢屋企人，可以早日幫佢地超渡都好

火炭

曲？

本身係有少少靈異體質 但唔係時時feel到
今次真係咁岩
不過呢啲都係信則有不信則無
我又唔覺得樓主個啲有心呃大家

我信陰陽眼，巴打快d搵料

睇字都起雞皮

831後有幾個post都吹呢d靈界風。跟本無公信力，點FC,完全証明唔到。係就公佈詳細地址，咩名咩學校咩職業。
想吹靈界風，無咁易

巴打,
提提你 每次喺連登比tg人哋, 記得過一段時間就要改名 好易起到底的
BTW樓主唔揀會理你㗎啦
佢成個post只係講過三次嘢
你可以緯追故mode去睇吓佢

大家睇緊同一張相，唔通呢張相加密左要隻眼有特異功能先睇到？
我乜都睇唔到

現場我都睇唔到啦

利申都見到朋友仔

不回覆推文plz

已經有危險啦
1. 狗鐵咁多狗cam
2. 知情人士有限 要起底好撚易

黑警黑消黑救

叫佢佢班隊軍隊上黎幫拖， 64 民革果d

唔係，真係信陰陽眼，大家即管去搵下料

我信呀，我都有諗過搵陰陽眼既人去幫手睇
同埋樓主，有無方法幫佢地超渡？

真係唔出奇

。。。

心到慌
呢一刻只係希望樓主有精神病

呢D垃圾POST同D藍絲作新聞有乜野分別

咪去搵下囉，人地俾晒線索出黎
有乜理由唔試下先

第6感呢樣野不嬲都存在

派撚完膠未

唔信既野就由得佢，等信既去繼續追查
有無多d資料？

好唔開心 希望唔係真....

鬼魂係唔會有預知能力
唔好老吹

寧可信其有…

認同，可能透露啲料等有關殺人兇手人人自危

做乜撚野呀

頭七嘅話有可能真係會見到死咗嘅手足

講返啲對運動有幫助嘅野啦

識唔識rumor同 news
rumor無得FC 只得信同唔信 例如外星人 UFO
news有得FC
有腦嘅人都識分依單野係rumor定news

唔係乜都有得FC 用下個腦先啦
唔好濫用亂叫FC 顯得你好無知

你係唔係想膠化依場運動？
咁都好post出黎

好似1/9巳經有人話死人 因為封站

P牌仔 勿理

係想叫人唔好推
Dklm啲咁on9嘅post都上到熱門

攞推

好on9.....不如唔好膠化件事
做實事好過啦

可唔可以估計下會出咩事

識唔識分rumor同news?
膠咩化 鬼魂說同外星人一樣
rumor無得FC
news有得FC
你用下個腦先鬧人啦
兄弟爬山 樓主信仰有鬼魂說
你唔信就鬧人膠化??

喂 咪咁啦

心好寒
打左個冷震

高登有人討論呢幅野
係太子站最低個層

?

大佬呀 咁你同日本靈溝通既有咩分別

似係爛洋紫荊
同啲人係入面困住咁

有冇啲專業人士講幾句

望住啲相 起曬雞皮

兄弟爬山，有名有年齡，查下無妨，可能係知情人士借啲意過料我地

Sor笑左
咁都得
當我地弱智咁wor

鬼魂極陰，真的會飄得起？？？

唔好再搞呢d on9 野

其實屌乜9啫
不如大家搵下有無個名叫劉x佳 住粉嶺既人唔見左好過啦

咁就因為rumor 無得fc 咁就可以post出黎？
咁想問下樓主出依個post 係想點？ 係唔係想大家去太子站打場齊先？

我都係咁話，痴線乜都試下呀嘛，依家好似乞求佢俾片咁
不如自己主動做啲野

但係今日五點幾已經封站，你係幾時去嘅呢？

可唔可以唔好用迷信，零科學嘅野去proof 831？
咁同無腦藍絲有咩分別？

我信！

人有自由做。有料到，可能有幫助呢。無料到，你咪當笑話睇下囉。唔好分化。

你係真on9 你理得人講乜?
討論區 有自由開post講乜
你自己唔信鬼魂說就鬧人膠化
你不如去鬧埋講風水個post?

你理得人地做乜 做好你自己啦 兄弟爬山 三個月啦仲管人地

反正我信了

係，太子站係猛，但無惡意唔理你地

無消息？

今日我係月台，心入面同有可能死左嘅手足講左幾句說話
一講完就突然有個好奇怪嘅感覺，冇聲嘅，我唔識形容，但好似有人回應佢知道啦咁

人地信仰黎架wo大佬
一堆人有信仰啦 一樣零科學 證實唔到
你理得人地?做好你自己先啦

今日香港社會：
鬼講人話，人講鬼話

大家冷靜d得唔得

大家先搵下姓梁，20歲，住火炭
劉x佳，粉嶺
先搵吓有無人發現佢地有無失踪

對唔住 有d on9
但尊重你

恐怖組織都用咸片標題去做通訊，可能上面係有心人放水俾線索大家去查

目標：集齊 5% 股，動議引用權力及特權法要求港鐵公開 831 太子站 CCTV
所有 66 號股東快啲入嚟，唔係股東嘅幫手 forward 俾股東睇到為止

咪on9 啦... 咁同藍屁 有咩分別！？
屌...

火炭好細，屋苑唔多，如果係真唔難搵

得罪講句, 玩左三個月仲咁驚速龍, 俾速龍打到仆街, 烏克蘭人真係笑柒你

講緊你呀賤種狗樓主

我都見到

唔好意思，想借位！
我忍唔著大家比傻閪打手帶風向
利申：我無陰陽眼，但樓主講d垃圾野完全唔可信

我聽左十幾年潘紹聰恐怖熱線+在線+有線怪談

我可以好肯定好肯定話比大家聽：

鬼魂無肉身，跟本無溝通能力嘅

有陰陽眼都只係睇到，溝通唔到的
就算道行再高深嘅師傅都係溝通唔到
就算去現場靈探嘅人都係溝通唔到。

想同靈界溝通得兩種方法：
1:招魂，引附近嘅靈體黎，係可以引指定嘅鬼嘅，但前提係你要知佢叫咩名

2.玩碟仙，但碟仙都只係招附近靈體，佢先可以透過紙上嘅字同人溝通但極危險，唔知靈界目的，而且佢唔會[url]知道得咁詳細：例如死左嘅手足咩名，住邊等，係問唔到的[/url]

3.比事主靈魂上身：例如問米，都要借個肉身，先有口講到野

咁平時師傅同陰陽眼做到咩？
佢地只能感受鬼魂情緒，表情好嬲，好悲哀，好迷茫唔知自己做乜咁，好奇等

如果鬼魂想主動同人溝通都要透過報夢仲要成功率低。有親人走過就知，先人都唔係個個隨便都報到夢

師傅平時點同鬼溝通？是非題例如：想唔想投胎，想唔想被超渡等等

屌你老味弱智
洗唔洗搵埋動物傳心師?

係，火炭咁細真係有係唔難搵

老子什麼鬼也不怕

樓豬死全家

問米都出埋黎

對到人名再信

真既推上蘋果啦

有少量資料 值得查證

點解咁多負評 我想講 尊重眾生係唔會亂作呢單野出黎 因為係人都知會有報應 你地唔信就唔好抵毀一個抱住比你地judge而笑既風險的post

報夢呢下嘢真
但至於係咪聽唔到呢樣嘢唔一定
屋企人有陰陽眼，細個半夜起身見過佢同空氣講嘢，不過佢都有提多數係報夢講嘢（佢唔想我地知，到大個左先講返出黎俾我地知）

唔係迷信，真係有鬼，屌。有鬼係好撚正常呀。

咪臭係 耶撚又屌 佛系又屌 啲人尊重兩個字識唔識

真．．．

哦 但我覺得今次同幾個月前煙花廣告單野有得比

巴打介唔介意分享下經歷

而加求奇9up都有人信
我地唔係廢佬呀，自己用下腦諗野啦

求下你用良知幫幫手攞料好唔好🙏🏻？

P牌仔第一個POST就咁膠都咁多連登仔信
嬲還嬲 唔好嬲到智商驟降丫大佬

啱 證據就做唔到 但如果係真既話可以幫到手查

巴打見過d乜

唔好推

我夠超理性，見到一次後。我好撚理性話我知，有鬼好撚正常。

唔推你呀，我信耶穌

有無details ?

咁都有四百幾個正皮
連登真係好多弱智迷信撚

呢個係其中一個疑點， cctv 超關鍵

通常都係小朋友先溝通到。真係溝通到好少見，唔知係咩神通先得，好少人有。好多師傅都無能力同鬼溝通。
唔排除係溝通到，但通常新死嘅人都係較呆滯，迷茫。唔知自己做乜，同慢慢失去人性。只係記得自己生前執著d乜，想報仇就只記得報仇。想搵人幫手完成某件事等

曲到直，只睇第一頁可能真係會有真心膠信

如果你覺得樓主on9,唔該請檢討下點解其他po你又唔覺得on9, 反正都係靠“某朋友“既證言，可信性都一擔擔

唔騎劫，集中返 831

三個月就講緊兄弟爬山
勁多唔同信仰嘅教徒出聲出力
依家係到鬧人迷信 你就真係弱智
尊重人地信仰都未信 就鬧人

希望幫到手

好心up

連登應該好多法科師傅
我覺得家陣只要有一絲既線索 都值得跟
好過乜都唔做

我講完 你地可以屌我了

1. 要咬住三個人失蹤
2. 點解封站封兩日
3. 都無死人，點解唔公開 cctv 以澄視聽

信仰無用？
佢地仲記唔記得開頭就係日日唱聖詩，搞到班狗無得拉手足？

見到咩

見到就講啦

可能有人真係有料唔敢直接放
eg 第一手醫護人員
放左料等於俾人知道係佢放？

Wow

咪癲啦

Wow wow

咪迷茫緊囉，人地潘紹聰又無話同佢溝通到咩？

其實 外國警察 真係會用靈魂方面去破案

恐怖在線啱啱有講
衣服全match

會唔會咁岩係同一個高靈人士講

我只能夠講我唔係知情人事想借意爆響口
我亦不能夠令不信有人既人去信件事
我身邊朋友搵左超過5個以上有陰陽眼人士求證
我地問過法科師父都話見到
仲有無更實際FC，我都唔知可以點證明
我自己是睇唔到靈體的，
我地都是靠多人去認證去確認係咪真
我都好想是假的，是假俾你地鬧下有乜所謂。

回應幾點：
1.有人話我只回覆三次，事實是我有家庭，
未能跟得太貼而已，應到既我盡應

2.話資料唧牙膏或，不是我唔想俾啊
你我地真是問到甘多咋
我地好想問全名同電話去認證
但小朋友唔肯講

3. 有人提潘紹聰，話我講既唔岩
但應該佢係今晚直播有講到
好似FC左
我朋友聽到話我知有講
我未有時間重溫
大家想既可以上佢FB重溫

4.有人問年齡，綜合幾個睇到既人所見
有幾個 都是年輕男子 15-22歲左右
著黑衫，身有明顯傷痕

最後最後，信不信由大家
唔使下下死全家，我信各有各做而已。
其中問到既師父，有提過小朋友最後係係新X嶺度走的

唔求大家信，只望有心人真是知的
幫幫留係站內的小朋友🙏🏻

可能有心人曲線放料

有啲嘢未經歷過以前會唔信
當我身邊人同自己都遇過呢類嘢就開始信了

少有唔代表無
當然你啲師傅得唔得我唔知
但我見到我屋企人都得嘅時候...
有啲嘢真係唔到你唔信

但咩都好，呢啲報應黎
我相信好快真相會水落石出

仲有一題，封左站 朋友入唔到入面
係閘口B附近見到的
入面有幾多個，我地無人親眼見
所以不敢講。

你朋友好危險呀宜家
狗鐵咁多cam 你朋友又唔起自己個朵出嚟
咁點樣得到市民嘅保護？
快啲開記招啦

樓主張圖係幾手料？

當然 依種方法上唔到法庭大家都知
但係大家都咁心急 又搵唔到其他方法
另類方法可能係一條路

就睇下會得出嚟結果

你朋友係咪玩鳩你呀
不過真係你朋友嘅話 又點會玩鳩你
所以信佢啦 快啲叫佢起個朵出嚟 尋求庇護
港共中共好中意殺人㗎

開新post 講

9up都有個普

我無話自己唔信有鬼，如果唔係都唔會有興趣可以了解到，打到上面段野出黎啦。
我係唔信佢d名，地址咁囉

你屋企人得係指可以同靈界溝通？

想問下點解突然提益力多？

黑警血債血償

各有各有 大家冷靜啦

fc 都慳番

咪撚做d 柒野降低自己credibility 啦！！！！

我信有鬼，但無得FC，咁就算你朋友真係見到又點？叫佢上你身去指證popo?
不如留返D力去太子叫黨鐵交出cctv紀錄啦

依朵似蓮花喎⋯⋯

咁多古怪post

我都咁覺得
始終咁detail
反正冇方向咪試下囉
乜都唔好放過
但都係要有證據支持先得
希望有突破

得罪講句，作為一個無神論者，覺得op係on9，咪再推，通靈根本唔能夠做有效證據

我望住張相有種好唔舒服既感覺 我聽日會落太子feel下

爬都要爬對山

咁多個月黎大家俾你嘅體會係咁少嘅原來

聽日呀！冇人講呀 機場見

本身有陰陽眼 但未到好高強
見到牆個個位有個男仔 年齡唔知 黑色衫 帶左帽
烏低左身 對手放左係膝頭上面 個樣好驚咁
不過始終唔知張圖既真偽 唔知有冇人加工過
會出一出太子感受下
希望係炒車

on9 咁同藍絲有乜撚野分別 位唔撚係咁出架

召喚法科力量攻擊殺人兇手

頭七都唔係for我地見架啦
for佢地家人架嘛
見唔見到埋牛同馬先

同埋頭七計法唔係就咁數七日就當係

仲衝出黎柒?
你唔尊重人地信仰你嘅事 咁簡單尊重人地信仰都唔識
不如你收下皮出少句聲

屌你老母fake news

情況似當年lkf人踩人果張圖？

定send相俾Astro(?)睇下
乜都做下

我見到有一個好年青嘅後生男仔，口擘得好大神情極驚恐咁喊緊，灰色衫，腰骨彎得好怪。

識唔識分RUMOR同NEWS??

咁多科學家都證實唔到嘅野(RUMOR)
竟然你可以證實到係FAKE
因為你當時係現場?

唔係呀嘛

講真靈異嘅嘢要人哋信係好難
除非有親身經歷
但就算唔信都好
起碼手足講完會有個方向去查證
同埋會有個疑問想解開
繼而努力去搵佐證證明
我信
希望有水落石出嘅一日

Ching冷靜啲
人哋話膠化 係指樓主行為 唔係樓主信仰喎
我宜家唯一願望係樓主朋友可以平平安安咁 響自己個朵出嚟
你知啦 狗鐵咁多cam 警犬好快起到底
如果佢朋友仲唔快啲尋求民眾保護
好快就會比中共消失㗎啦

其實唔係唔做正經野，大家都話逼黨鐵交CCTV，咁今日都見黨鐵係完全唔理你啦
唔係話鬼神之說可以當真
而係如果真係最近有自殺案，又有年齡姓名相近嘅人
大家就會多一個資料係手
先有更多理據逼黨鐵拎CCTV

所以大家留意下最近自殺新聞，有無年齡性別姓名相近嘅人
身邊有係識d朋友個名差唔多，年齡相約，又好耐無聯絡嘅，可以say個hi
睇下有無多d資料搵到

唔好鬧交，自己人互相分化對件事有幫助咩？
信嘅就驗證下，唔信嘅睇完咪算囉
唔洗屌

我唔係唔尊重信仰
出黎柒果個係你

九唔搭八 郁啲唔鍾意就粗口爛舌 無撚家教

就係依幾日不斷有人出rumor出黎搞到啲人傳曬出去 搞到啲人亂咁講 6月開始嘅fc精神就係俾你地破壞曬

神怪野無得fc
你郁啲就po出黎又無實質佐證真係有搵到依個人eg.佢fb ig等等而依個人從幾時開始真係證實失咗蹤咁咪係核彈囉
但依家咁齋講壞影響有幾大你知唔知

唔係想唔信，但佢地d 屋企人正常會出聲

邊隻字係粗口?
//九唔搭八 郁啲唔鍾意就粗口爛舌 無撚家教//
得你有粗口
你連rumor同news同分唔到

啱呀 啫係做咩嘢都要睇場合
你上到法庭唔通講自己得到上帝嘅預示咩
啫係我唔係侮辱上帝 但有啲嘢 係要睇情況做

你做咩係咁jer住樓主 樓主好慘

某政府官員都係講上帝嘅指示
某大國總統都係講上帝嘅指示
講真唔認同人地信仰就出少句聲 尊重人地
唔好評論人地宗教

柒同收皮囉 你要數咁小學雞嘛

唔好再spin rumor咩news啦

唔識分果個係你呀

你講林鄭？

咁你有無尊重過無宗教信仰嘅人？

前立法會議員王國興都知收皮唔係粗口啦
睇多啲立法會嘅野先出黎柒啦

的確冇乜可能

而家係你出黎評論人地鬼神論先
人地無逼你信 就係尊重過無宗教信仰嘅人
你唔信咪唔好睇鬼神論啦

有人收到益力多

路過, 我個腦比你哋嘅討論打亂晒啦
其實柒同on9係咪粗口嚟㗎
再者佢都冇侮辱人哋信仰呀
我嘅理解係 人哋代入咗法庭嘅情景 有何不對？
講證據嗰陣 就唔好講啲神鬼
利申 我覺得性交可以轉運 但可惜啲官唔信哩套說法

咪撚on9 啦，咁嘅垃圾po都有10頁

邊有jer佢
叫佢提醒佢朋友小心啲咋嘛

有咩幫到佢地會好過同舒服d...

屌你咪on9啦

你話鬼靈我唔會馬上話唔信
但鬼都可以預知未來
咁無敵㗎咩

大家變哂藍絲?

見到都講到嘢 但詳細唔講啦
唔係做呢行

我由始至終無話樓主嘅宗教係on9架喎
我只係話單憑宗教唔係一件可以fc到嘅花生黎咋喎

我乜都feel唔到
樓主都無逼過我信佢果套

反而係你條傻鳩係度吠係度逼人信咋喎

我有講過咩令閣下覺得我唔尊重人地宗教呢？

由始至終你只係想人答你係呀係呀 真係有鬼呀
咁咋嘛

講俾你聽囉咁鍾意聽

係呀係呀 見到有呀

//代入咗法庭嘅情景
性交可以轉運 但可惜啲官唔信哩套說法//
你有冇睇過啲案例先引..
根本無討論//官信唔信哩套說法//
你自己睇下性運轉運案都可以脫罪
全部都係討論呃金錢傷害事主心靈身體

大事大非唔會玩掛?

推推推

大家唔好吵喇，不理大家尊唔尊重宗教、信唔信都好，
首先，我不會供自己同朋友身分出來，
佢既身分都不會令你覺得見鬼是可信既事
有陰陽眼係無證書的，
不公開身分先可以保護到自己安全。
所以抱歉，有留言想我聯絡的手足
我都不會聯絡，因為我所知既係甘多

我地明知膠都出Post只有三個目的：
1. 轉達小朋友既提醒，8/9要小心（點解小朋友會有能力知，我答唔到）
2.睇下會唔會有失蹤人口可以對到，希望屋企人識既人會企出黎
3.搵有修行有能力人士救救被困的小朋友

不過我見大家都轉移晒重點就算多....
大家努力推行動post
大家都要平安，我地一個都不能再少了。

突然講嘢咁有文有路 係咪偷睇咗我#540嘅留言

利申支持性文轉運 但個官唔信 好傷心

會唔會係真係有人死
唔可以直線講 只能用呢個方式話畀大家知

你係唔係讀寫障礙 紅色會唔會易睇啲?
由始至終都叫唔信就出少句聲 理得人地信仰係乜
邊有逼你信

其實我一直都唔明點解D人要用emoji代替D字
令到幅圖假上加假
麻煩唔好推
好撚ON9

原來是咁
咁我想請教吓
有冇人試過用樓主嘅方法 去傳召證人

//但個官唔信//
案例係邊
定係你自己作?

講返第一點先：你get到佢想講係老母唔要佢好慘…我都有講過靈體通常只記得佢執著嘅野，無左人性好多生前嘅野唔會記得
你係點溝通到？可以同佢對答？咩名？住邊？
我係話通常只係感受到對答唔到，通常要用我上面講d方法先溝通到

道行好高嘅師父可以他心通直接知佢諗乜

佢信就唔會判我輸啦

佢地會講因為有知情人士唔可以直接爆料只可以透過呢啲神鬼野話比人知

通過雙盲測試仲係咪幻覺？

簽左

點解唔信就要出少句聲？你話依度討論區有言論自由架 你hi咗野就真啦 懵撚 1999

上面我係有講過我遇過靈體嘅經驗 我嘅經驗同大家唔同
但咁又點
依樣野係無得fc
係政治運動 係法律上係無用
唯一令成件事有用嘅動作係照住自己遇到嘅靈異野搵線索出黎fc係咪真
我唔再重覆講 因為你唔會明

由始至終我嘅concern係樓主齋po出黎 完全無佐證 (例如真係有依個人等等) 只會令到成件事膠化 因為有好多人諗都唔諗就傳開佢 武士刀件事有屎眼你睇

完 你明就明 唔明我都唔會再覆

你仲未明?
就係因為鬼神之說唔能夠證實有定無 RUMOR
因為無證據去證明 唔可以講係真 亦唔可以講係假
所以法庭根本唔係去討論鬼神之說嘅真確性
亦唔會去//用樓主嘅方法 去傳召證人//
而係去係討論呃金錢傷害事主心靈身體等等
因為有證據 可以證明真假是否對事主有財物/心靈身體傷害

你明未

可以check下學校出通告死左個兩個先

你自己都講咗 rumor

屌你 我都中咗伏 武士刀嗰單
因為先前警犬先講完鐳射筆

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

回顧返之前個聯署，簽名增長速度太慢…

未打完就覆咗
唔好再講成件事膠化啦
成件事膠化就係你依啲叫人唔好信rumor嘅白痴仔

btw武士刀係有證據證實係fake 完全唔係rumor
武士刀係有證據證明 係fake news
兩件事黎

耶穌都有驅趕邪靈我以前教會學校 牧師有趕過學生邪靈 因為玩碟仙奶野

開咗學實有同學朋友發現有人無返學架喎

我成日都屌，簽得咁撚柒慢，基本上我一睇到係即簽，唔好問有無用，做左先

武士刀係有證據證實係fake 完全唔係rumor
武士刀係有證據證明 係fake news
依度講緊嘅係無證據證明 係rumor
兩件事黎

支持說法

唔好再中就得了

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

咁啫係人哋話樓主膠化行動都冇問題啦
我哋宜家嘅行動係要基於實證性陳述嘅言論
我唔係侮辱信仰呀 不過好似缺乏實證性喎

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy
星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

呢單係幾日前嘅。好似真係有呢個人

唔好再覆佢啦 我打字打到躁

明未呀
fake news =/= rumor

睇到好想哭 而家唔來真相先 我想知點做會令小朋友走得舒服d

「唔好問有無用，做左先」
咁又唔好咁講，有啲聯署相當陰毒，擺明係五毛、共狗寫架！

分左好多派，捉鬼果d唔算正統基督教啊

補多張相
年齡係FC左
希望多d人幫手搵下係咪真係有

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy

「睇到」，係包埋睇完哂個內容至簽，我1999

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！！！

亡國興都知收皮唔係粗口 你竟然會唔知
都知你咩料啦

你自己唔信 咪唔好覆囉 呢到信既人 我地自己爬山 你可以出去

老老實實 你明唔明咩叫實證性陳述
我DSE econ pass咗㗎

我有派。。。

新職業 死靈法師
本來真係唔係幾信依啲野 不過睇黎要靠埋依啲野先掂
希望真係可以沉冤得雪

Ching 我驚有其他人誤會我針對你
我想講嘅係:
fact check哩樣嘢真係好難做
其中一點就係rumors哩啲嘢 唔代表係fake
所以我哋要考慮返樓主所講嘅信仰存唔存在實證性？

連靈甲都connect 埋

靈界

男人老狗拘泥於小節 都知你咩料啦

膠人講過咩膠野我係唔會放上心 sor9
我真係唔記得喎 so what？

(Show blocked user-無袋裝飲品)

希望炒車🙏🏻

如果冇實證性, 就冇fact check,冇fact check, 已經唔符合我哋行動嘅原則

唉，啲人講唔聽
仲要呢啲post 係無得fc 。。。

你明未架其實
人地要做鬼神嘅行動去討論"搵"返出事嘅事主
就鬧人膠化

出面都有風水post去討論行動啦 又膠化?
你理得人就乜 做好你自己先啦

其實你明唔明架 唔洗理人地個啲行動有冇實證性
人地信人地做 又無逼你做
成堆人係到又鬧膠化 又鬧人on9信有鬼

依家行動有冇嘈到拆天 又咩行動會影響到你嘅行動?
咪又係搵有"眼"嘅朋友睇再討論或者去現場睇

你講"實證性陳述" 顯得你更加唔知成個post做緊乜

唔好笑
唔想有新兵種
可唔可以返嚟
歸隊
手足啊

bye 完全封鎖 #30201 UNvillage

唔係無得fc 係樓主無做fc

如果樓主有搵到個相乎嘅人真係失咗蹤
fc咗真係831有去過而最尾又真係過咗身
咁依件事就係真 →fced

如果無搵到個人 咁就證實唔到

我都無針對你
只係人地信仰 唔信唔緊要
唔好話人地"膠化"
"膠化"係負面 等同批評佢地行動
根本唔洗考慮樓主嘅實證性 佢有佢做 你有你做

我覺得
會唔會係有人做完虧心事 唔安樂
借其他人把口嚟爆料

請問你夢境見到乜？

其實個d 咬住話on9既一人一係popo怕真係咁樣搵到真相
一係就真無腦 無邏輯思考能力
而家無話係事實 而家係用一個有機會既可能性去查事實
科學論證都係咁做
先假定一個猜猜再搵證據:

假定:全部阿媽都係女人

搵證據證明以上説法

所以樓主係假定佢睇到既係事實，我地就要去搵證據求證

？？？

我係聖公會 不過佢只係趕 唔係捉

話說今日我特登問一下玩開術數嘅朋友，問佢有冇同班師兄問過8.31 太子站有冇人死左，佢話開過幾次都冇。跟住睇到樓主呢個補充，我有少少呆左，的確可以解讀成有人身亡不過可以係出左太子站先

你估你話和理非
就真係一定全程和理非到咩
人算不如天算
點估計到有無突發嘢？

認真，我搵到邊個人就是見到既小朋友
使乜係度開post問？
我地就是覺連登強大，大家識唔同手足
問大家有無人會識有相似背景既手足又失左蹤
我地手頭就只有今日問到既料，
我地唔係要上法庭講有鬼，
點解要行呢條線是好想，
如果真是有手足犧牲，我地問到資料，
搵到屍體或證據，就可以迫政府去承認同審核整個事件
依家大家苦求cctv 就是因為無證據
無關鍵證人。

信既就幫手留意下有似線索
唔信既就繼續搵自己相信既方法
同自己手足吵黎為乜
大家都是心急想知真相

當然，其實有一些查唔到既案
借助靈界力量去搵線索
香港外地都好常見
係post度都有幾位手足話見到有

無人想有兄弟姐妹受傷或死亡
但真發生左，
我地都要用不同方法令佢地討回公道。

。。。。我大學grad 做左四年論文al 中史中化論說全a
你dse econ pass 我諗你真係唔識

詳睇#607，請喺到繼續討論

所以有人話咗你唔明「各自爬山」嘅意思
大家嘅行動都係代表對方，代表成個連登，所以一定要尤其小心，要基於事實行事，所以大家好強調fact check一詞。

如果你提出疑慮，想搵人幫手求証，咁都仲好啲。
但問題係樓主所寫嘅標題係“有人死亡”而唔係“懷疑有人死亡”
樓主提出論點，但論據竟然唔係實證性陳述，嚴格嚟講，佢冇提供到任何論據。
咁，我哋連登仔係咪要支持一個缺乏論據嘅論點(缺乏證據嘅指控)

強調多次，如果佢講明係懷疑
我估大家會即刻正皮佢

true
重點係即使搵到"事主" 又證實到樓主所講嘅野都好
又唔能夠證明到鬼神之說 而可以證明到當日有嚴重事故
樓主有信仰而所講嘅內容 只係假定係事實(當然係證明唔到 rumor)
即使證明當日無嚴重事故 亦唔可以證明樓主講野係假 只係信仰問題

所以唔好話樓主鬼神論"膠化"
講得出膠化就係唔尊重其他信仰/無神論人士

上次夏慤道 大家都走哂
相信今次都一定得
要相信手足

而家樓主就係用自己既力量去搵左個有機會成為事實既線索出來
唔靠網絡廣傳點去求證到係咪事實？

依兩日失蹤post唔覺有類似嘅名

樓主有無試過fb google search名
如果係中學生好大機會搵到

始終我地唔知全名 唔識依個人好難搵

瀬屎就yap片啦仆街

今日睇完幅圖就開始頭痛 寧可信其有 不可信其無

應該係知情人士
知道軍政府兩日後有plan
咁似乎較為合理

建議你搵返三個月前 運動開始之時
所謂fact check用意係邊
而幾時可以用 幾時先用到"fact check"

先唔講樓主鬼神之信
依家每個人講831太子事件有人離世 都係無""實證性陳述""
因為某部門口講澄清無人離世
而只有當時唯一證據CCTV (無修改下可靠可信) 但係無公開
而係無公開CCTV底下 又點算係""實證性""?

請你唔好濫用fact check
要接受rumor係無得fact check

我地而家邊到話要支持 而家咪話發散人手去check囉
救命
我有時真係覺得呢到d人好可怕

有人講咗啦如果有學生冇返學 會有同學仔知,

我強調多次
樓主唔係懷疑，而係一口咬定嘅指控。
如果我哋行動咗，啫係我哋支持樓主嘅指控。
我開頭都有叫樓主再開過個post, 加返懷疑兩個字。就算搵唔到，都唔怕炒車。

玩術數唔好可以算生死 呢樣嘢係禁忌

上面都總結曬 因為都過左好多日 睇到個post先諗起

rumor冇得fact check,所以唔能夠成為令人信服嘅指控

外國媒體中意報導rumors定係facts多啲？

我亦唔支持“831有人死=事實”一說
但我支持“831疑點重重，可能有人死咗”嘅說法

其實如果可以召集多啲有靈力嘅人 去現場是睇下咪知囉 我地唔可以否定任何可能性架喎

你覺得喺外人眼中，正皮代表咩意思？

睇黎你無追post
其他post已經搵緊一個20歲 岩岩grad嘅少年

我是信的。

唔好講笑
事實上外國真係有啲靈媒破案嘅案例

不如咁講，咩叫核爆？

唔太清楚啦，我淨係知道佢地玩開占卜星宿同術數一類，我唔知佢地係點開卦，我係問一問有冇呢樣野，佢話冇。咁家陣對應樓主補充，又真係可以咁解讀。BTW，如果樓主再有詳細少少資料，應該有巴打會試下搵

大佬 無人話會報導rumor
媒體想報導自然會去fact check 成為news

而要fact check 只有當時唯一證據CCTV可以證實當時情況
依家無公開CCTV 無人可以講“831有人死=事實”

配呢張圖

屌你地嘈完未

可以試下先 查下呢個人 有線索咩都去試下

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

出事架嘛

在美國歷史上最著名的“靈媒辦案”，時間來到1978年12月12日的美國芝加哥德斯普蘭斯市警察局。那天警方接到一個報案，一位名叫羅伯特•皮耶斯特（Robert Piest）的15歲男孩，前一天晚上母親去接他下班時被發現失蹤了，那天正好是他母親的生日，全家人等羅伯特回家切蛋糕，電話中羅伯特告訴母親，他正在和一個建築承包商談他的下一份工作，對方可能會給他更高的工資。

不過，羅伯特再也沒回來，警方強烈懷疑承包商約翰•韋恩•加西（John Wayne Gacy）是失蹤案的最大嫌疑。第二天，警方搜索了加西的房子，沒收了不少物品，不過警方沒有找到羅伯特，由於沒有證據，警方也無法對加西採取任何行動，怎麼辦？沒有一點線索，此前當地就有不少男孩失蹤案一直沒有偵破，負責此案的科澤恩扎克（Joseph R. Kozenczak）警官為此焦頭爛額，這時一位官員向科澤恩扎克警官推薦了伊利諾伊州的特異功能者卡洛爾•布羅曼（Carol Broman）。

開始科澤恩扎克警官並不願採用特異功能找尋，他擔心會招來員警、媒體和公眾的爭議，儘管在此之前的1971年9月，當地一名中年白人男性美髮師失蹤，在特異功能者的幫助下找到了屍體，不過羅伯特的母親很相信特異功能，在家屬的施壓下，警官聯繫了布羅曼，還好，布羅曼一不要報酬，二不要出名，只是義務幫助，於是警方決定讓她試一試，沒想到最後竟然破獲一樁連環殺人案！

12月17日凌晨3點，科澤恩扎克警官趕到了布羅曼的家。他帶去了羅伯特經常用的一個相機和收音機。布羅曼手裡拿着這些東西，慢慢說道：“不，他已不在世上了……那個男孩不再活着了……我真的不願跟你講他死亡的經過……我的胃感到難受，這意味著有許多的不快。謀殺總是不好，但有些情況比謀殺更糟，羅伯特這次就是更不好之中的一個……當你找到這個男孩時，你會發現，在同一地區同一地點，還有另外六、七人……”

布羅曼還提到羅伯特死亡時的痛苦，以及兇手害死的其它人：“男孩死得不容易。我會說他們沒有一個人死得輕鬆。兇手那傢伙是變態了。那人是計劃好了的，來騙那男孩，這完全是計劃好了。他叫他再回來，在某地方見面，然後帶他四處轉……這個男人是個虐待狂……為製造痛苦而踢他……有些情況要追溯到其它的青少年……回到5年前，不只是來自德斯普蘭斯……我不知道，是否有一個男孩來自Mt.Prospect……都埋在那個院子里。去年夏天，夏初……德斯普蘭斯一個男孩失蹤了，這是在此之前的最後一個……”。

三天後，警方根據布羅曼提供的信息拘捕了兇手加西，並從他家挖出了另外29具屍體。他就是過去幾年來33個連環殺人案的主角……。

起晒雞皮。。

唔信嘅人當拎到個名做下線索囉。

果個姓郭 唔係姓劉

咁你suggest831疑點重重，可能有人死咗”嘅說法？

你咁快unblock做咩

手足，甘我地真是有陰陽眼朋友親身到場
見到個靈魂仲攞左以上既料
變成鬼，係我地既認知中即係死左
因為我地既證據黎自我地見到既靈魂
都無懷疑過是未死既生靈
所以直接話是死者的信息

如果你要執著無懷疑呢兩個字
實在深感遺憾
我都好希望炒車能換返手足既命
無野比手足安全更重要

忍唔住想睇佢打乜

好想喊好心酸
真係好想大家一齊炒車

有啲FBI退休之後會寫科幻小說
說話唔可以講太白
有資料有方向好過咩線索都冇
試左搵先 冇壞

無unblock你
無block過你
另一條傻仔完全封鎖 睇唔到

有啲FBI退休之後會寫科幻小說
有啲說話唔可以講太白
有資料有方向好過咩線索都冇
試左搵先 冇壞

意思你見到嗰個人
"死" 之前做緊乜？
夢裡面你點判別佢係"死"
當時情況係點？

你宜家上水都冇用啦
你宜家唯一控制到嘅事情係叫你朋友快啲行出嚟 回應大眾 尋求大眾嘅保護
因為狗鐵有好多cam睇到你朋友，
你朋友知咁多嘢 條命好易凍過水
中共好快會滅口㗎啦
大家都唔想你朋友死咗冇人知 因為會死無對證

屌同講周庭個守護靈有咩分別 死返神秘台啦

你唔解封 但佢完美駁斥咗你喎 真心

岩岩恐怖在線好似講左

信咗

條友白痴 已經完全封鎖咗睇唔到

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

咪on9啦好無
靠自己
我地要相信手足無事
咪係到先自己嚇自己

果個姓郭 唔係姓劉
BTW log out再睇咪得

寧願香港係可以不需要魔法師的存在

我情願信有死人，但唔會信咩陰陽眼囉！

哩啲天荒夜譚既野先好，吸引多啲愛理不理既人知道究竟發生緊啲咩事，圍內傳冇咩作用

笑撚死 ？下次係咪問米婆請上黎

真係on9，好玩唔玩玩鬼神

話唔定係知情人士用另一種方法爆料

用下腦啦近代咁多well-documented嘅野有嘅話一早全世界知道曬啦
真係有人同鬼溝通到隨便叫隻鬼幫佢睇另一間房嘅野都已經證明到上曬世界頭版啦
有親「記錄」嘅永遠都係冇人識嘅偏遠山區靈童隱世高僧
讀咁多年書都信D咁冇邏輯嘅野真係

未必係同一個
10個 數到7個去醫院
Btw 如果係8個數到7
得一個都可以話錯
除非有齊3個名
為咗個傻log out 不了

邊度雙盲測試咁勁
show個有公信力嘅document出黎睇下

OK 啫係你駁我嗰次 所用嘅資料係錯啦
我走啦 要睇出面post, 好似有大單嘢,
但又唔知係咪深夜風向post
散場散場

哩個好笑

你依段野係鬧埋有神論 有信仰嘅人
唔明你鬧有信仰嘅人做乜

依啲時間真係出少句聲當幫忙
唔信唔緊要 又無逼你信

唔好唔記得運動 有好多信徒出聲出力

鬼神有冇我唔知，不過錯覺同幻覺就有無數嘅記錄同解釋

散左失戀果陣街上條條仔/女都係你個ex添啊
風吹過窄位又似鬼叫

冇讀過少少科學嘅人乜都用鬼神去解釋
想冇鬼神都難

如果係真
or 兩日後有大事發生
我以後就信了

咪推垃圾po
Block
負評
不回覆
上一頁

做乜撚嘢啊師兄你咁樣膠化件事，鬼佬都唔幫你啦

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

難以討論
不過我本身都信
Feel到會一秒內全身起雞皮同會暈 但睇唔到
希望有研究開嘅人出到嚟幫幫手足

真係鳩撚到唔知講咩好

越睇越驚

玩你老母閪咩

on撚9
都死撚咗
咪講全名囉
點解要x一個字

樓上班人係未唔識用不推文回覆
宜家俾你哋推到變熱門
正經po 就冇人理
開心啦？！

去埋荔枝角

推！！

快d幫佢地念《地藏菩薩本願經》迴向比佢地
最岩幫鬼魂往生
呢部經既能量唔會太猛
會令佢地舒服

好傷心............

我冇陰陽眼
但唔知點解見到第二張相爆喊...

你又錯啦
只有極少有信仰嘅人會話可以證明佢地嘅神存在
極少有信仰嘅人會話個神可以講D未卜先知嘅野比佢知
你幾可見到有耶教徒走出黎話「神話比我知後山死左人啊！！」咁啊?咪最多得林鄭條仆街話有神諭
擺明就同D話自己通到靈、知道其他人唔知嘅野嘅吹水人士完全唔同
我鬧緊咩人自己諗下

Brexit: The Uncivil War

how they win
becoz they are clever and smart

你唔信既野唔代表冇 神秘學存在咁耐係有原因

真算真係有鬼
死得咁冤枉都唔變厲鬼報仇？

tbh
陰陽眼係無得fc
有d人唔信我都明
但唔洗話人假膠嘅
都係為件事好
by all means去搵線索
搵蛛絲馬跡
基督教都有驅邪靈
其實有時d大案都會用師傅去幫手搵線索
只係唔會擺上台講出黎姐

其實而家科學都未證實到 咁又點樣分辨係真係幻覺定真係有鬼神呢

懷疑有人曲線爆料
Btw今日係太子站成個人感覺都好唔舒服
仲連續打左幾個冷震

眼明人一眼就睇得出
仲要咁多人話唔需要fact check

潘紹聰可唔可以搵人睇下

見到咁多人推同信 真係唔知講咩好....

Fc左
真係見到有 .......

利申寫輪眼

推！求真相。

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

收嗲

睇完之後頭赤赤

點止神秘學
順勢療法都存在左好耐啊仲大受歡迎添啊

不過諗諗下你又可能真係信

究竟呢幾日發生乜撚嘢事，玩撚到靈體都出埋

無人做過

甘你老母咩

咁只係佢提出左 佢阿媽係女人做證據來支持全部阿媽係女人既講法

係樓主既角度佢真係見到鬼=佢媽真係女人
咁你見唔到人阿媽就話人地講大話 咁就係岩？
我地係應該用佢呢個證據去睇下合唔合乎我地見到既線索

所以而家咪話要搵 佢阿媽出來驗下係咪女人囉

我今日帶喇吧播左啦 但覺得播得唔夠耐

個頭是咪好大，下巴店住對手，對手抱住膝頭？

寧可信其有 既然名都提供埋 check下睇下係咪真人咪知

可唔可以唔好撚傻.............

其實我前兩日經過月台上來 就係唔知點解由踏入月台開始就哭 之後上到去大堂靜坐 哭到收唔到聲

然後今晚b1路祭 又係一埋上香個位就哭

屌，係唔係成堆popo上黎膠化件事，想隱瞞真相

有死人，但用大量假消息打擊示威者公信力

大佬 好哋哋做咩嚟返哩到呀
一係追晒Po先好問我嘢 喺哩到 我同另一個人傾得好開心 你可以追一追post先再問我嘢
一係就去推返姨姨嗰個post

我哋連登係互相代表對方
誠信係共享嘅，所以我哋要依事實行事
簡單嚟講 如果樓主話有人死係事實 咁就要有fact check先行動
如果樓主係懷疑有人死 咁我哋就唔需要fact check都可以行動，因為疑慮並非指控及陳述

而，樓主講到核爆 又講到831有死人 因為有陰陽眼嘅朋友講嘅哩個已經係指控

指控梗係要有證據 而證據要有實證性
但係信仰哩啲嘢唔係實證性嘅

冇實證性=冇得fact check=不符合我哋行動嘅原則

有無人有小朋友 10樓下歲果啲 小朋友好易見到靈體
唯一可信係細路 唔識作野（前題係唔好同佢講任何野）
齋問下佢站內既風景 或者睇下佢有無呆望某啲位

我睇咗你#573回覆 覺得make sense

同埋我勸過樓主好多次
佢朋友已經好危險 比狗鐵啲cam影低晒
如果唔想因為知太多嘢而比中共滅口
就好快啲出嚟面對大眾 尋求庇護
至少唔怕死咗冇人知 死無對證

但係樓主好似連哩點都做唔到 唔信任我 我又何必信佢

.....

呢樣我經歷過 同事有個3歲bb女 同我地一齊business trip 佢到左泰國就不繼指住某同事話佢係怪物 一見佢就哭
但香港上機佢見個同事係無反應的

所以我地應該更加要拎到831 cctv，到時就可以證明到好多樣野

但係佢既信仰入面 佢真係見到個事實所以佢先咁開post 無得迫人話係懷疑 因為佢係確實見到
正如佢知佢老母真係女人來 佢無法講係懷疑

而家其實我都係寧願炒車
今日個黑警話無死人 我好想信 但奈何太多疑點
而且無論我定樓主都係真心好緊張有無手足枉死先咁激動

我已經因為831四晚都天光訓啦

屌你老母呢d post都上到熱門 大事大非前就咪撚玩啦..

信有鬼 但
唔撚識講 好似睇緊HKGPao 咁

其實真係唔撚明大家起哂鋼做咩9
人地都講到明叫高手出黎睇下
你地唔信咪算
大家都係想用方法搵真相
係要下下衝出黎話人

推
支持任何有機會搵出真相嘅做法

我做左個壞，召喚緊哪吒上身幫手
師兄你頂住， 好快到0

任何事物要保持開放態度先搵到結果

搵到的話可以試既就試

星期四朝早去左太子獻花 本來未fc話太子站係咪真係死人
心入面亦無唸太多關於太子站手足既事情
但獻完花個晚 發左個幾恐怖既夢
我比警察追 追追下見到有人運二條屍
嚇到醒左 直到星期五先流傳太子靈探
以今晚 我發夢係太子站 渣住一舊長方形物體 入面困左二個靈魂 個夢唔太記得

利申 無上過前線 無比警察追既經驗 但發夢比警察追 我份人好易feel到呢啲野 有時同"朋友仔"一齊係同一空間都唔驚

而家連呢啲都有人信

屌 P牌用埋靈體帶風向
今鋪一定可以成功擾亂大眾失焦喇
不推文回

佢用靈體鳩噏，班廢老藍絲信到十足十地鐵有厲鬼，以後仲有人搭

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

全部咩朋友post都要開電話開名

對住同路人有時真係唔係好想咁講...
但屌你老味唔好咁撚戇鳩得唔得...

我陰道眼睇到樓主係鬼

屌我都係太子果日之後發夢比防暴追

具體我睇到有人俾人打當時唔知死左
後來有人行過黎話有人死左仲唔係少數目
不過仲有夢埋少少嘢：
1. 件事總會爆出黎，因為夢到之後發生咩事（但一醒左啲片段都無啦，同埋唔一定準呀$
2. 啲人嘅屋企人未知佢地咁死
有啲嘢唔係完全聽到，但你會睇到某啲嘢就會有咁嘅意思浮出黎，好玄我都唔識講
呢啲嘢，講出黎我自己都覺得呃人，
只係同左屋企人同男朋友講

連登靈探

搞笑，大家信有神但唔信有鬼，連登大把popo，唔通身有屎，咁多留言起灑鋼

叫佢地報仇啲黑警ok?

我都有開眼 想幫手

無論點計都係加分
係咪都話"失焦"？
條條大路通羅馬 失咩焦？
九唔搭八

發覺啲人對 "失焦" "分化" "割蓆"
好似唔識點解
人噏佢又噏
都唔知係對家擾敵定真心膠

你本身有能力？ 既然講左幾句，點解唔問清楚

唔好意思
點解而家啲人鐘意 諗 誤用做 唸
咩出處？

希望手足安息
真相不能夠遮掩一世

但你話感覺到
佢哋困咗喺度
好希望有能力嘅人幫到手足返屋企

睇左幾頁好撚鬼
唔係咁都信啊
仲咁多人話推左先
樓主p牌睇定d先

潘紹聰

迷信毀業

...你係真心定點？

不推文呀屌你地
垃圾都熱門

又係p牌 又講埋啲似是而非嘅野
唔可以令運動失焦，唔好衰係迷信到

笑撚死點fc 可能死一次先fc到

跟手係未要諗點復活

你老母係咁開膠post

完全老作既post都咁多人信
衰撚過啲廢老

冇fc嘅po就唔好推
請善用不推文回覆

咁呢個世界係好神秘架啦

咩都有可能 所以要fact check個d 唔該去死一次先

今次多撚左

通常係真 好慘呀

唔駛師傅係人都知831，9月8同10月1有幾撚咁重要

我只知道天網恢恢…乜都會有報應，黑警世世代代都會報…

連登愈來愈多呢啲我朋友既fake news，代表咩？

代表林鄭行左撤回呢步，激進勇武派已深知不妙，民心轉向極欲恢復往日秩序繁華，為左要成為呢場運動既勝利者，只能開始發動下三流手段，散佈疑團，疑幻疑真既圖片文字去迷惑不知就裡的人，繼續作為佢地既棋子死士，某程度，佢地而家既思想做法，已同邪教無異。

又多一條財路啦

我真係會信
用力一推

d鬼係咁堅就搵人報仇啦

利申信有鬼 不過唔信

被人軟禁左

帶風向冇晒橋?
要出埋呢啲材料?
唔係廿嘛

好堅

角落頭個張係有個後生坐係度

番唔到屋企好慘

寧可信其有不可信其無，細個嗰陣見過靈異事件嘅人先知好大機會係真

我比左外國肺友睇又係咁。。。。

頭七只係習俗...

係咪死者家屬借啲意 靠靈媒post講真相

死啦，點解我都睇到！！有個男仔形狀，蹲下，雙手放膝蓋，膝蓋前面有頂帽？

帶希望炒車....

我朋友冇睇到有人，但佢睇完頭1痛，起雞皮，同係咁喊

你班友唔好咁真心膠啦，曲又當直 ，直又當曲

膠post

9月8日係重點

我信係死左人 但係唔好用d咁on9既方法講得唔得

我睇喊咗出黎😭😭😭😭😭

on9

fact check? 吹水就當真?

我想問呢，你肉體比人打爛左，靈魂都會完全一樣既？物質同靈層面咁直接？咁跳樓變肉泥果D會系咩樣？真系ID題 ？

我見過鬼，鬼係真真存在，可惜我唔係成日見到同見得清果類。

通靈人士如果得閒請幫手了解下

個個都當樓主on9 我明求證係講科學
但如果真係係當中揾到綫索 參考下都無妨
個世界咁大 你點解咁肯定只有人？
當有兩個人見到一張圖講左同一番説話 有時就唔輪到你唔信
聽日如果有時發生 睇你地仲笑唔笑得出
就好似推背圖咁 發生左先有人信

張相有鬼魂唔代表內文岩，太子本來就系靈界通道（有人叫佢做陰間出入口既,但其實唔系)，本來就陰氣重，本來就好多鬼，你得張相都可信性大D，加埋文字呢就真系，差評，

係咪一高一矮?

真相不能夠遮蓋一世

太子地鐵站先岩，打少左兩粒字

各位支持樓主嘅仆街，太子站張相係假嘅
已fact check

係都冇得fc
尋晚都係諗到如果要fc就要揾通靈朋友........

咁大個暗示

通靈師= 港鐵職員/白狗？

大家都知靈界呢d野無得fact check 點解我地唔信下真係睇到嘅人？

屌你老母樓主，呢個時候仲玩，玩撚完未啊。攞死人嚟玩

求分享

係，信唔信法科野真好主觀
就係因為咁多日大家都face check唔到任何野
先有人開始喺呢方面入手
如果講呢d係野可以令更多人繼續堅持搵真相，咁都係一個好方法

大家要堅持呀 831真相！！！

睇唔到..

21世紀
科學啲唔該

善用不推文回覆

咪開埋啲咁嘅post叫人晒時間fc同洗版啦

花果張圖係有野，男性，但我能力唔高，溝通唔到，唔肯定係咪手足。

有個女路人接受記者訪問，有六人8.31在太子地鐵站被黑警打死，包括她的朋友在內，她朋友是示威者，而死者親屬只有年紀較大的父母，他們去旺角警署要見屍體，怎料遭軟禁，已失聯。
Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇。完整視頻：

？？？？？？
宜家連登咩事
係咪想被對家cap出黎笑

從來未試過加上個時醒唔起
個感覺得yes/no 意思

send 左去藍絲group 同其他group 冇人睇到相有鬼

我哋可以點樣幫到冤靈們

如果你係敏感你唔會講呢d
佢地有意想同你溝通，會好似上面話傾yes/no個位巴絲咁「突至心靈」feel
同埋發夢我都試過
真到我訓醒個下喊到收唔到聲
咁多年都記得個feel

利申：低靈人士，我信佢地講野

新屋嶺。。。
如果係可以點樣翻案

我都係
#1張相比較赤，同埋feel到悲傷感覺

Jm9

玉係work
絲打我明你，無端端會接通就通
有次我去廁所諗左個諗法，大概係點解會冇紙個類
跟住就聽到有聲答我
個下我即刻唔諗任何野，返出去
後尾聽同事講唔少人都知個度有

咁撚多on9jai

你地真係on撚鳩咁撚多鬼
個個一早自殺去做鬼建國啦

柒到核爆？咪撚再神神鬼鬼啦屌

加油
用呢個方法可以
但要搵到資料實證先
實證完成都唔好講出用咩方法

有d野唔應該講出黎
你朋友都要小心

係有陰陽眼就幫手揭露真相比全世界知啦
唔好淨係喺到up

推 支持披露真相 還義士公道

點解到而家都仲有咁多人會信呢啲嘢，推乜撚，用下腦啦連登仔，WhatsApp對話圖係人都偽造到啦，鬼怪嘢更係一笑置之，呢啲咁嘅消息點factcheck呀

不推文回覆 完全封鎖

Blocked

我話我同希特拉傾計添啦

7/9/19 14:54 are our friend still here?

我獅子山親身撞過鬼
我無信仰，亦唔迷信
不過有就係有，唔到你否認

係
都係果句 各有各做 唔信有咪過主
何必惡言相向

不如咁啦，有無睇魔界第三集呀，好似阿拉崗咁，搵一班陰陽眼人召一堆靈界朋友組成靈界義勇軍，或者請佢地附身上前線變成不死狂戰士，到時解放軍放核彈都輸

好假下喎

屌你老母

靈異野係咁
有d人一世都唔會信
有d人經常接觸就會知咩事
不過係好難解釋嘅
但起碼有人講
都有多個方向搵下線索
宗教嘅存在係有原因架

on9 少陣當幫手好唔好

其實有鬼真係好正常
不過因為就係太正常，有鬼喺太子站有乜出奇？
個靈體有可能只係一般遊魂，唔一定係831死者

點解否定有鬼

「你朋友去咗果到？」
呢行咁似自問自答既？

喺連登講鬼無乜人理
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我高靈朋友睇到個靈係光靈，即人未死，仲係生靈，光唔同，如果做左法事佢地以為自己真死就大獲，真身昏迷中，唔知係邊間醫院

叫佢向天望，跟住有光嘅地方行

我朋友都有啲料到 佢同過佛祖傾計 佢話落雨係耶穌屙尿
仲同過佛祖鋸扒 ， 食開5成熟

唔敢講信唔信，如果係真，請問下重要細節，譬如名、身份、重要證據，等大家幫佢地取回公道

之前呢度 d 卦象 po 係講 9 月 7 唔係 9 月 8 喎

靈體既野無得拗，話有睇到，自己睇唔到，可以拗咩野。

不嬲靈體既野，你信就信，唔信就唔信。

除非自己死然後同佢溝通，呢 d 點 fact check

尻up

一定有職員會知真相

大悲咒/ 地藏經

其實我好心寒...我女朋友唔係香港 冇留意時事
佢一直話自己有陰陽眼
岩岩扮野話個fd sd左兩張圖俾我
叫我搵找不同 問佢有冇特別野
佢圈左幾個位俾我
話唔舒服
完全唔想講野

其實信咪有 唔信咪冇 大家識有啲差唔多名嘅人咪問下囉

其實有些西方國家會搵靈媒查案。
但普遍在亞洲地區國家都接受唔到。

有咩用

第一，成件事我有冇話係真？p牌仔叫人用腦之前可以唔好沖出黎柒？閱讀理解fail呀你？

第二，知唔知咩叫邏輯？邏輯係一種reasoning. 萬一狗鐵真係有死人而哥個人姓甚名誰附合樓主所講，咁樣會推翻無神論者思想。呢個係一種assumption or reasoning. 我打呢段野個陣係objective without subjectivity. 你憑咩話我冇邏輯？

第三，今次我到我主觀咁講，幾十年前油麻地站女人墜軌，藍可兒個單案，我覺得好靈異，麻煩巴打你紓尊降貴講兩句？我想聽你意見

噢洩巴係咪到？
可唔可以幫手？

香港都有類似啦
睇香港奇案實錄定唔知咩
係報夢
呢啲野唔係叫人一定要信
但平時啲「消息」都唔知真假嘅時候
同而家情況一樣姐
你都唔知真假 大海撈針
收到咩風咪都試下囉
死馬當活馬醫

辛苦哂啊🙏🏼🙏🏼

睇返#879

係有個小朋友係到，男， 坐底咗， 但唔知係咪有關，地鐵一向多

有無其他人見到？

鬼魂fact 咩check

法科師傅今朝睇過

無陰陽眼嘅人表示睇唔到

鬼魂通靈之說，不論係你嘅表達方式抑或真有其事，都請你繼續

封站一日 原來要做法事

咁....藍絲老野可能信鬼神呢

身邊有陰陽眼既朋友，吹水咩？

match
之前有人出post紀錄黎幾日情況
我印像中有黎個名同學校，學校名好特別

屌你老母都ON 撚9
鬼你老母咩
邊個會信呀? 邊有公信力呀? 核自爆呀?

藍屍post

好難討論落去……

鬼神都出埋
on99

咁似十二傳說講民族學

一定有死人
靈異術數唔係個個信我明
但佢嘅存在係有價值
基督教都有驅魔
其他宗教如是
我信

我唔會割蓆，就算死左都係手足
兄弟爬山， 齊上齊落

聽講一個人喺某地方受到好大驚嚇後
會在不知情下留下一部分生魂喺現場
等到當事人充分檢視完呢段經歷/心情平復後
個生魂先會返返去
否則個人會失魂落魄一段時間

如果係生魂而非鬼魂 咁就好🙏🏼🙏🏼

唔係喎，佢帶住黃色頭盔 有個圓圓地既細黑框眼鏡
頭正常size 冇好大

我信

唔信嘅巴絲打請唔好惡言相向，你罵晒屌老母對件事完全無幫助，反而連登一向有好多奇人異士聚集，有陰陽眼嘅巴打絲打不妨一齊討論 始終多一個機會 多一個方向。

各有各做，不要互相指罵，好嗎

我信

推

法科師傅/睇到的朋有幫幫手

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友搵朋友⋯⋯⋯⋯

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯
我搵過多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

我好唔安落⋯推到直至黨鐵交CCTV

呢個世界真係有靈體，唔信都唔好屌
畢竟真係好多科學都無法解釋既事
同埋美國都有個52區既特別研究中心

靈界屬於康德所講 物自身嘅世界 thing-in-itself
人類只可以某種方法去感知世界，感知唔到嘅部分屬於thing in itself嘅範圍，
現代科學證明嘅方法唔係萬能，有佢局限嘅地方，thing in it self嘅野科學證明唔到
只係人類嘅有限認知方法感知唔到
但係唔代表唔存在

今次，我信。
希望有人落地鐵站幫手足們超渡
係地鐵站外面往往有結界、有保安守住，佢地出唔到去

幫你推

傳心師

一定要炒車

思路正確

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

你個fd係咪住屯門同喺南生圍見過妖精？

其實都係比個理由大家唔好淡忘呢件事姐
信就信 唔信都咪撚屌啦
逼黨鐵交閉路呀！！！

感覺好傷感，無論是否真假，希望Edmond Poon 潘生恐怖在線可以幫手睇下有無靈體

就算寧可信都其有都好
如果太子站真係好似其他 巴打講咁本身都聚陰
有可能 係其他靈體扮野想抽水 攞著數

下次記得問下佢邊個黑警害死佢

可以覺得膠，可以唔信
大家都係各有各做
求831真相，目標一致

8/9依然都係愈多人愈安全

下
不嬲都有人陰陽眼 或者識通靈
咁叫迷信？係人類無知啫。

大家都係想fc炒車
但係無可否認既係大家都要有心理準備

好唔開心⋯如果係真既話⋯真係接受唔倒唔想接受

咁我地應該點做好啊

動物傳心師

我已經唔會再求炒車
因為我確信呢個政府無嘢做唔出

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

兄弟爬山，各自努力，
秉承不篤灰、不割席、
不分化、不指摘，
「五大訴求，決一不可」
「光復香港，時代革命」
「香港人 加油」

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

原post:
（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

兄弟爬山，各自努力，
秉承不篤灰、不割席、
不分化、不指摘，
「五大訴求，決一不可」
「光復香港，時代革命」
「香港人 加油」

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

風水佬呃你十年八年
佢要呃最多呃你二日

今日啲警察真係發癲
不反對都捉

真

唔出奇！佢地要我地幫手伸冤！

佢地要我地幫手

中共唔係信中共無殺人呀？

你知道啲咩？

係！咩方法都要試！只要搵到真相！咩都要試！
唔好再講 fc...

係老共、黑警自己為自己fc脫罪！係林奠自己為自己fc脫罪！佢地殺人！佢地一出動就係殺人樣殺人行動！有目共睹！我地係受害人！我地係受壓迫既一方！我地係雞蛋！

我地既前設係黑警有打死人，靈探找到受害人，兩者無衝突，當知多個線索，有咩唔好呀！

我都有靈探朋友見到！

我地既前設係黑警有打死人，靈探找到受害人，兩者無衝突，當知多個線索，有咩唔好呀！

咁佢睇到既同其他人見到既有無唔同？

人類可唔可以謙卑一點？
您地見唔到，唔代表無。
您地見唔到黑警殺人，唔代表無死手足！

好心痛，真係好心痛。

一言難盡，朋友見到義士抱頭，無力咁坐在玻璃旁，有戴gear...因為無親人為佢地超渡，嗯，走不到。

咁問唔問到名？

佢能力有限，只見到殘影。

黑警今晚908係區區重兵

唔怪得琴晚有隻金毛犬向住旺角狗屋吠

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

究竟1997年至今，黑警殺了多少人而又成功毀屍滅跡？

D黑警身上一定有陣殺人既血味
甚至，狗狗見到走咗既義士痴住殺過人既黑警

佢幫緊，請留意佢既fb

會否開 tg group 分享呢方面既資訊，助緝兇！

所以校方先下手為強出死亡通知通告先？

謝謝

完全唔明鬼咩？
鬼既定義係咩？鬼係會害死班兄弟、害成場運動。
但樓主只係話見到被黑警打死既兄弟
再加多些少線索
我地因爲呢個post多左線索
唔係比無線索好咩

正常一個手足/一個人
知有手足陣亡
係會心嗡
而唔係屌一個俾線索我地幫逝去手足討回公道既人
完全同我地既立場無違背
完全唔會因呢個post 既線索而令場運動死
反而係有陣分化既味道
兄弟爬山各自努力

快撚啲1001呢個廢po啦，同鬼傾計都有人信 熱撚埋門

又話8號係硬仗......

Cls

朋友到太子站探靈，問到以下資料（非膠）

-當日有11名死者，3名彌留狀況
-有部分死傷者係關站後被奪去生命
-有人跳軌逃生，佢哋冇事，但已被捕

-另外之前亦有被捕者喺新屋嶺被拘留期間死亡

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案
🥺死了 天水圍區

2. 女士，17-18歳，tomboy
🥺死了

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死
🥺死了 13歲 沙田，學校出通告個位

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態
🥺死了 女朋友現在係生靈在站內

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死
🥺死了

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理
🥺死了

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋
🥺死了 這位想報仇，力量亦最大

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房
🥺死了 48歲左右

9. 男士，3x歳，帶眼鏡
🥺死了

生靈:
有三位
2個廣華
1 個qe --呢個好虛弱

點解冇家屬出聲?
被監控、亦有被自殺，尼幾日奇怪死亡案有係受害者家屬

破結界幫到手？
結界在一早之前整的，為左困住尼度的眾生，佢地力量好大，所以佢地肯幫手破界。但針無兩頭利，同時佢地會大量搵替身

831後太子站又再畀人加多種結界，受害者靈魂的力量都好虛弱，除左想報仇個位

可唔可以學韓國，破結界，等死者去報仇? :
佢哋唔會去，因為膽心家人

結界位置:
幅畫
2邊路軌對出的廣告燈箱，大概每5卡一個，2層共4條線者有
留意深港通廣告

如果係真 心都酸

定係向黑嘅地方行先啱

我冇記錯的話，學校出通告嗰位中二生應該係姓殷，16歲，唔係13歲喎⋯⋯

咪撚ON9啦
信有鬼不如信有動物傳心啦笨

On9
你呢啲傻西住公屋真係有原因

全部都真
我都同左二十四個傾
實際有二十四個

你老母咁都信
真係抵你呢啲人住公屋一世無民主
智商低撚到

分代撚？
唔通有陰陽眼又要周街講

On撚9

其實信唔信對你地有咩影響
而家無頭緒時 有啲人從唔同方法試下搵答案姐
死馬當活馬醫啊

我見到林鄭係張相到喎

十幾個數目差唔多！

利:無陰陽眼，憑邏輯推斷

其實地鐵嘅錄影就會見到黑警行刑式咁樣逐個逐個打死